重新開post!! 情報！！工聯會既坭水職工會聽日呼籲工會內部人員12及13日去集會撐送中

各位巴絲聽日小心 唔知幾多人會想去 但工會係內部既whatsapp gp已經開始召集人出黎集會

利申：我唔係個gp入面而相關人士因爲政治立場唔同驚我篤灰所以唔肯cap圖俾我 大家信唔信都好 聽日小心 以防分化

推

工賊會賊性難改

吓同你上一個post訊息調轉嘅
唔使捉鬼
保持冷靜，齊上齊落，ok

其實無調轉 只係上個po頭po立場表示得唔清楚所以先要再開新po
我見個po正評咁多我都知好多人get錯左

講得啱 唔好分化 團結一致

最好叫晒佢地傳說嗰「70萬」人出嚟晒馬